[重金屬]有冇人聽Bamboo Star?

介紹翻先：

佢哋係Bamboo Star，個名嘅意思就係竹昇，係由幾個abc組成嘅，分別係主唱Wolf, 結他手Terence, Bass手Jasmine同鼓手Lawrence
佢哋其他嘅歌：

佢哋嘅Bass手Jasmine仲要係黃嘅㖭

0:30